有冇ching抽左1655

超額好多

抽左3手
蓋清睇好

呢隻好難中 超650倍

抽左8手

開市入幾手渣一排都賺到傻

抽左100k 其實d人玩margin玩到咁大 唔驚輸 ?

頭鎚中三四手驚咩

咁問得都知佢弱智

小朋友黎

做下research先話人 超額認購過百倍既股印象中已經至少2隻係上市果日即跌
好明顯你地好孖得好重

都係博資金流入姐 同埋超額咁多你都分得唔方多啦

孖左三球
希望有3手

吊那星你都好似仲係on99咁唔明孖展新股係咩原理

至少兩隻
不如搵下跌穿IPO價同升既ratio?

進一步確認 佢係弱智的

屌 頭錘飛都冇一手

抽左幾多

我抽8手都無一手

我一通抽左80手唔中
耀才160手未派彩

睇錯 抽400萬股以下最多中一手

一手都唔中 ，睇下暗盤咩價算

乙組可以中4手

姐係幾多手先穩中一手

4.5M股

discuss 有人一中一

都有1/4機會...

有人話一通不嬲機會低d

呢隻有人圍飛

sad

星期1 追

抽3球
都係得70%機會中一手
好彩有一手

點睇得出

差小小點解唔上B組

唔夠錢

都係靠收風

1.45 拎左

Same here

same

堅守

升咁少
垃圾

企穩咗

一手都冇

1.4
一手賺得1000

星期一一齊打氣

企硬2蚊

星期一起飛

1.5走5手
夠玩ptgf幾次

Ching有50萬閒錢上B組

大家fat fat la

無10蚊唔放

收到風最小20

得返$0.315